[拍片] A6500用邊支廣角好

1. Efs 1018 預咗磨屎忽先落到metabone
Pros: 二手平，STM AF
Cons: 冇恆定光圈，膠鏡

2. Samyang 12 2.8
Pros: 2.8 , 金屬鏡
Cons: 貴啲，好似重啲

通常配合crane一齊用
影相拍片比例大概係 3:7
究竟要多2mm wide好定係2.8

Samyang 有支 12 2.0 無反用

21mm T1.5 ED AS UMC CS

如果真係廣角自己又有燈既又唔駛咁透光

12mm T2.2 Cine NCS CS
16mm T2.2 VDLSR ED AS UMC CS II

咩廠

samyang

望下先，thx

全廠10-18 拍片變焦方便d

SY 12mm